求恐怖電影推介

日日縮喺屋企悶到癲
想搵啲恐怖片睇下
求推薦

80分鐘死亡直播

豚鼠

Midsommar

怪物

推

港產片
鬼魅人間

凶榜

害匙 (2005)

呢套正
d 顏色 好鮮
幾心寒

訪嚇

想睇 巴打推唔推薦？

推介 我睇左兩次

時間係有d 長同比較靜 佢無個d jump scare 突然嚇人個種
成套大部份都係日光日白
但會抱住個不安既心態去睇

最憎睇呢種拍攝手法，懶係直播咁

Conjuring1&2

要幾耐先平復到？

悶到崖唔到一半

借位，支持吓

黃子華的經濟哲學 (2012)

昆池岩

完左就無事 不過套戲成兩個鐘有多
呢套又無咩陰影,但我覺得係真實咁
因為佢氣氛營造得幾好,同埋唔係有鬼

我自己對有鬼既片係免疫

因為套戲真係好靜下

1 氣氛好好 拍手果下嚇撚死
2 結局好on9

溫子仁嘅全部睇晒就啱

祖孽Hereditary
好寒，聲效令人不安

The shining